(蠻族國度) 韓畜小孩當眾將小動物分屍吞落肚！！！

韓畜真的野蠻沒血性,竟然做出此等人神共憤之事

好似好好味咁

那隻小動物那麼辛苦,你還笑得出?

就不能用一些人道的方法處置嗎?

我們日本向來主張以人道方法對待萬物, 不會活生生把動物食去的, 韓國的野蠻人還在原始時代

希望聯合國可以關注呢件事

貓都食 唔敢睇

唉

連登很多韓狗的呢, 都給我負評

我是日港混血兒